FIFA PRO CLUB 招人

D1 球會 招CAM/翼 只要鐵腳 上線率高不要PT 新手
開波時間2230-0030 星期五 六 再長D
踢4231 雙防中 唔ANY
基本功要夠紮實
CAM自問 分波型 HOLD到波 識幫波 保護波能力強
翼 自問 基本 one two 有機會出波/回中 適當skill move 同出波
最緊要簡單 直接
歡迎岩踢 對自己 對隊友 有要求 一齊長打 一齊提高技術
希望有高手試我地腳
(已參加各項比賽)
PSN hugohui10
pm 請講試腳位置

唔係想試腳 想問有無興趣打下fdly

同朋友搵緊球會入
我地兩個都有3，4年經驗，想試試腳

Closed